好撚憎d性小眾

知唔知點解你地係小眾

點解咁多靚女你係要中意男人
點解好地地有個西比你你唔屌你係要屌屎眼

你話你係咪犯賤 你係咪犯賤!!!!!!!!!!!!人

屌你老母成日平權平權

人獸交洗唔洗平權
父女亂倫洗唔洗平權

屌

平權啦屌你入黎平

仲有個黃耀明
唱歌又難聽想點